有冇人覺得搭棚好撚垃圾？

作為藝術裝置 平地起 唔破壞任何野嘅前提都還好
拎黎做小型工程 又危險又污糟又唔環保又會破壞大廈外牆
究竟幾時先會淘汰

戇鳩 唔搭棚你凌空飛起做嘢呀？

外國起唔到高樓咩？

鬼佬用金屬棚

外國用鐵架 成本高啲 而且都唔見得安全啲
到時每個單位貴多一成就因為要用鐵架
不過連登仔都唔買樓 咁應該都無乜所謂

用金屬架 又cum用 爛左都可以修理同回收

搭棚唔環保咩？

貴多一成都好過住爛樓

想知如果做小型工程 鐵架可以點樣搭到唔破壞外牆？
鐵架可以唔洗鑽狗臂架？

有一間公司專門生產建築用的懸浮粒子
只係該區域既懸浮粒子比正常超出三倍，
就可以省卻狗比架既安裝同埋因狗比架而要後做牆身吼
呢種技術都好新，不妨研究下

屌你係咪傻撚左
上網見人話貴一成就信貴一成
我係做工程公司 負責安排人手 報價既
鐵架貴差唔到成倍有多喎大佬
時間重要慢搭棚兩三倍時間
上網聽人講幾句就信人講乜
你想唔破壞外牆係冇問題 你可以租吊船
但租一次大約八千 因為租過
但香港唔係全部樓都有吊船
要d新樓先有
如果你個度冇吊船(我諗香港八成既樓都冇)
你咪去叫吊船公司 裝部去你座樓既天台囉
我諗五六萬左右掛 因為我真係未試過

住大廈連外牆都要管埋

點睇到貴多一成

金屬架改位唔容易，搭啲死位好難搭
竹棚點改點搭一陣間改到比你
你試吓叫金屬架改
我諗一星期都起唔到貨

係咪有識搭棚嘅師父係度，有啲問題想請教。

懸浮粒子可以企上去？

有無關鍵字search
點樣懸浮法係咪米加粒子研發左

點解近排咁多工程post ?

又話工程比狗做 ⋯ 但又有咁多無知撚出post 希望突破盲腸？

我諗講個個人都唔知自己講咩 ⋯

明顯9up啦

可能有對翼

竹係無限生長嘅材料，又硬又彈又快
讀者文摘有專題報導
乜9都反

輕，硬，彈，平

正到爆

大廈外牆係公有地方

小朋友諗野係馬行空架啦

你比錢？
我15樓裝部冷氣係咪要地下搭架上去15樓

外國冇搭棚，起嘅樓靚又靚過你，質量又好過你，平又平過你
唔講以為得香港人起到樓
有時真係覺得香港人嘅文化自信同中國人同文同種

又係你條撚樣，上次又話有高達

我發現近期好多啲細路成日屌鳩舊一代啲野無用
最慘係 當你地一唔buy /講舊既野有咩好
佢地就話你地老屎忽 又話盲撐etc
我都唔識同佢地溝通
明明呢個技術用左咁多年 咁都比人屌垃圾
佢老母生佢就真係垃撚圾

會慢慢淘汰呢d樓
新樓玻璃幕牆全部用吊船
商業大廈一早用晒玻璃幕牆+吊船

貴一成真係笑撚咗 9up當秘笈

商夏就話中央冷氣
住宅點轉連安置都成問題
舊式住宅既係咪全部訓街

其實竹棚真係好野黎比金屬靈活好多
不過家陣都見多左金屬+竹既混合棚

真
飲redbull 咪得囉

其實ching你係真係做依行定又係上網睇人講兩句就出黎講
商廈既吊船主要目的係清潔玻璃或者換玻璃
唔似住宅要整 防漏 換鋁窗 換水喉 鑽牆call窿 分體冷氣散熱機
你幾可會見有人用吊船做我講既以上依樣野
就算你屋企天台有吊船 你間吊船公司都唔肯借比你做依d野
我係做工程公司既 連管理處都叫我唔洗問吊船公司 嘥氣嫁啦 叫我搵人搭返棚啦
知唔知用吊船換冷氣/鋁窗或者鑽牆call窿係幾咁危險

香港需要呢個職業
因為大部分樓都無裝吊船
唔係你話用就用
假設30樓換個隔氣，你係地下搭上去一層3000你自己計下換個隔氣未計水喉佬人工都9萬
講得出樓主嗰啲濕鳩說話簡直就係何不食肉糜d fd黎

搭棚方便幾多，係屋企外面打個狗臂架，簡單既仲可以即日搭完做完即日拆，棚佬做小型Work 最撚憎就係一日搭一日拆，因為拆係無錢，但佢又要走一轉。
吊船係住宅做外牆玩過一次，佢地係有舊野可以用個時Fix 撚死落天台 用完就拆，但好撚煩，效率低到仆街，絕對唔係一日做到既野黎，更唔好講只係幫一間住戶講效率一定係搭棚

首先我真係唔識
只不過睇樓見呢4/5年內d新樓已有吊船+service duct 先咁講
咁呢d新樓用玻璃幕牆個部份點搭棚

btw 我梗係知以前d樓一定係搭棚
咁我都住左咁多年個d樓，見過/整過外牆喉/冷氣/外牆之類
我係想講會慢慢淘汰姐

成日見d搭棚佬飛黎飛去真係好撚勁

新樓你指商業成塊玻璃個D頂到底個D? 個D 外牆無咁多野搞最多係清同換，住宅（唔係獨立屋）無幾可用
搭棚真係最有效率 暫時
利申翻 架 棚 吊船 3樣都玩過

主要係商廈先會全身都係玻璃幕牆
個d應該真係冇得搭 鑽都冇得鑽 個d一定要吊船
其實宜家好多新樓都唔係全身玻璃幕牆
因為我都有幫好多新樓換冷氣 幾乎都係搭棚
我做左咁撚耐 用吊船既次數真係一對手數得晒
租吊船真係好撚柒煩

終於係有個係真係同行
其他人真係見人鳩講幾句就當真

香港乜撚都要求快靚正 淘汰都唔會係呢十幾年嘅事
利申灰水棚佬
見到上面班友係到鳩噏真係笑撚咗出聲

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

新樓首先唔會係佛沙面放喉/冷氣，多數都會收埋係暗位/ 起樓預埋維修平台放室外機，所以都好少需要係佛沙面搭棚做工程。

唔洗你俾錢 口響啲既

終於有搭棚佬出現 你好撚型
灰水係唔係即係成棟大廈維修個d
我只係識濕碎即係搭個吊棚換窗換冷氣etc

真，香港咩都要快，PaperWork 又要多
吊船又要約又要搵人簽紙麻Q 煩 搞得黎未開，棚都搞撚掂拆撚埋，無記錯吊船好似仲要試船 唔太記得 步驟了

外國都想學嘅竹棚技術俾啲不學無術嘅小學雞當做垃圾

之前睇過澳洲有過比賽定展覽
香港特登派人出去玩
仲好似係全場焦點

冇撚有錯 飛棚個容錯係極低
學師學少一樣嘢都可以收你皮

其實型就唔係好型
大家都係人嚟 上到咁撚高梗係淆
只不過做慣唔覺啫

不過你個人騎好棚 紮好拉猛（頂住牆等幅棚唔好前後反）
基本上都冇咩大問題
高空工作小心為上

所以依家好多地盤都用晒金屬棚架
不過竹棚有竹棚既好處 佢可以做d小型維修
例如換下冷氣或者外牆水喉 又方便又平

屌
棚係乜撚都未知
討論條閪咩

玻璃幕牆一樣搭到
利申棚佬

師父呀，有啲關於建築搭棚嘅嘢想請教，唔知可唔可以留tg 聯絡？

竹棚垃圾黎

所謂竹棚靈活好多只係因為無規管由你亂鳩咁搭
cp話ok就ok,其他人根本唔知得唔得

師兄
唔係你話裝就裝
大廈唔批你裝都得
我reject 過個客

樓主都on9 用鐵架難做到仆街
有時鐵架位同外皮差成500個
講效率就梗係以前疏棚 不過依家d 人驚
利申：泥水佬

北京沙塵暴啲懸浮粒子超標幾倍，啲人係咪全部好似識輕功咁？

下，好犀利喎，無到有跟住再拆，個架凌空好厲害係廿幾樓

金屬棚好行唔好用

有冇人覺得樓主好撚垃圾？

一睇就知你真係唔撚識

收皮啦屌你老母

睇得出樓主都幾戇鳩

關個棚撚事咩
靚唔靚質量好唔好都唔關撘棚事啦懵閪

連鬼佬都讚嘆竹棚，啲港豬識條春

我平時就用米諾夫斯基粒子企上去搭棚既

兩個地方既文化同環境都唔同....
所以真係溝通唔到
佢地果種自我中心
人地一定係錯

用鍵盤起樓

Off topic 一問

呢排地盤趕工/OT好勁？（例如東九龍個邊既地盤）
見我老豆兩個月未放過假

連邏輯都冇講條春咩
棟樓靚唔靚質量好唔好都關搭棚技術事
屌都屌發展商先啦，design又閪收貨又求其

其實好事日薪工個個都想返多一日得一日
唔係成日都有足工開

重點係，俾你由地下搭個金架上30樓，
其實一樣要係牆身鑽窿裝連牆器，
唔係真係諗住一路疉上去就唔會跌落黎嘛？
你試下企上四層高既活動金屬架，大風少少你都腳震呀